Tell me why

Ain't nothing but a heartache...

樓主好撚老土

Tell me why...
Ain’t nothing but a mistake...

Tell me why

唱完呢首歌俾ex聽過幾日佢派帽

巴打而家點

我笑住回答講一聲 我係我